［有圖］部電腦無啦啦開唔到機

平時依個畫面閃一閃之後就即刻開到機
但係唔知點解今日等勁耐都開唔到

跟住隔左一陣之後就彈左去依加畫面

請問發生左咩事

咪寫左發生咩事

冇咩事，叫你等一陣

f1

佢話隻ＨＤＤ有事喎。 ＳＭＡＲＴ STATUS BAD.

Hard disk byebye

隻harddisk已壞 windows裝係到所以救唔返
無backup入面d資料就係咁先

開唔返*

壞hard disk